宏利

係咪好慢？轉移mpf 攪左成半個月都成攪掂，但收到宏利轉移確認書，但係登入個人户口係無野睇？

對家公司backoffice 要變現d基金 （1-2個星期），要對家公司會計部批 （1 個星期），再寄張支票去宏利 （1個星期），你收咗之後，要排隊入市 3-4個禮拜冇得走。

我可以幫你去宏利內部吹佢：